三權合作係共產中文!!!!

香港叫開極權，專制，獨裁